★港交所(00388)已沒收未領取的2013年度末期息共1002萬元

<匯港通訊> 港交所(00388)於2020年4月9日宣布，根據香港交易所《組織章程細則》，於2014 年5月27日派付而於 2020年5月27日仍為未領取的2013年度末期股息每股 1.72 元將予沒收及復歸香港交易所。因此，仍未被領取的 2013 年度末期股息合共 1002.8361萬元已於今天被沒收並復歸香港交易所。

＃5股東很想要吧！

＃5股東很想要吧！

有息都唔拎

點樣先會唔收

除淨咗之後cut a/c?

可能係拎左實體股票返屋企放果D